【BNO】希望大家留言多謝幫過香港嘅英國議員

BNO visa 喺今日正式開始有得申請！大家千祈唔好唔記得要留言多議一班支持過同幫過香港人嘅英國議員！ 去Twitter 又好，Facebook又好，邊度都好，記得留言多謝佢地！
民主唔係天跌落黎就可以當飯食，更加唔好忘記今日行到每一步都係每位熱愛香港嘅手足用血用汗用淚，甚至用埋條命爭取返黎！
所以喺度，希望大家記得今日有得受惠嘅部份得益者，都唔好忘記當日辛辛苦苦幫過我地嘅人

記得留言多謝幫過香港果班英國議員呀！
記得留言多謝幫過香港果班英國議員呀！
記得留言多謝幫過香港果班英國議員呀！

P牌無得推

邊個畀腐皮

推

幫P牌推一推

幫P牌 二連推

幫P排三連推

搵人接力

推上去

一定要多謝彭定康！
BNO可以居留英國 彭定康肯定出咗唔少牙力

pish

熱心議員未能盡錄，排名不分先後
Luke de Pulford

Priti Patel

Dominic Raab

Tom Tugendhat

當然點少得Benedict Rogers同Hong Kong Watch

Hong Kong Watch

God save the Queen & Glory to Hong Kong

一有公佈多謝咗啦

but 再多謝多幾次都冇問題